我今日跌底 都一定會企返起身

係我最需要精神支柱既時候
個ex係我背後捅咗刀
好空虛好痛

初初我只係想你開心
就算你當我水抱我都唔介意
因為你比人傷害過
我只係想盡我能力比最好既野你

但係慢慢我習慣咗同你傾計傾到天光
習慣咗聽你鬧人
習慣咗鬧你笑

個心好似穿咗咁 點遮都止唔到血
呼吸唔到
做咩都調整唔到心情

佢block晒我所有野
去佢屋企樓下等都唔肯見我一面
啲雨打落副眼鏡凍冰冰
濕撚晒返到屋企浄係可以靠埋牆喊
原來自己折墮起上嚟係可以咁狗咁低賤

果種絕望果種無助
可以做既野已經做晒
寫信比佢 兄弟幫我Wtsapp佢
只係想換一次溝通機會
依然咩都改變唔到

我甚至憎你唔落
只係希望你有日唔開心都會諗起有人錫你

不過我知我唔係自己一個
我相信有香港好多手足都係咁

就算藍絲幾撚無賴
第日中共落埋信用評級
香港都唔可以放棄
要信有希望啊
今日仆街 聽日再打過

加油啊

講起聽日又要開始搵過條新女 唉屌

巴打佢做咩要分手呀

唔夾
我冇諗過依個理由會發生係我身上

唔夾....依個藉口真係.....
唔夾咁當初又因咩一齊

唔好問
真係藉口嚟

兩個人當初一齊一定係有野互相吸引架啦
咁而家分手又話唔夾
依個實係藉口黎
巴打仲有冇機會追返？

有
有日佢痴咗線可能會返嚟既

但佢咁樣你都可以唔嬲
仲咁為佢著想...

見到你個名好開心

加油巴打

加油香港人

啱

連登宜排冇乜鳩po
希望大家睇完會笑吓

又係呢啲藉口 正仆街

//我要是為情能沉下去 便有勇氣一力爬起//

巴打加油 一齊努力走出黎

玩咩巴打
聽完咪仲死

有時真係寧願堂堂正正同我講唔中意你

我同你差唔多
好難撐好艱辛
已經心底裡當佢我老婆
成個人無咗信仰
諗緊去睇醫生
你唔孤單

好撚誇
你條女雞黎啊